"Kom met me mee," zei mevrouw Weston, "als het niet erg onaangenaam is U Het hoeft ons niet lang vast te houden.
We gaan daarna naar Hartfield.
We zullen hen volgen naar Hartfield.
Ik zou echt willen dat je met me zou bellen.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
zal zo veel aandacht worden gevoeld!
en ik dacht altijd dat je het meende. '
Hij kon niet meer zeggen; en met de hoop dat Hartfield hem zal belonen, keerde terug met mevrouw Weston naar de deur van mevrouw Bates.
Emma keek hen aan, en ging toen bij Harriet aan het interessante loket, - proberen, met alles de kracht van haar eigen geest, om haar te overtuigen dat als ze het duidelijk wilde hebben mousseline het had geen zin om naar gereflecteerd te kijken; en dat een blauw lint, be het ooit zo mooi, zou nog steeds nooit overeenkomen met haar gele patroon.
Om laatste was alles geregeld, zelfs tot de bestemming van het pakket.
